{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F400637",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양키스버거"
    },
    "text": "「ヤンキースバーガー\\n\n京畿道坡州市東牌洞162-15\\n\nファーストフード-ハンバーガー、11:00~22:30、年中無休、24席/部屋:部屋なし、坡州雲亭カフェ通りに位置する手作りバーガーグルメ店「ヤンキースバーガー」を紹介する。 チェーン店を広げている店だけに、味はかなり良い。 店の入り口から内部まできれいなインテリアで若者に特に愛されており、インスタントバーガーに飽きた人には最適だ。 たまに行ってみると、手作りバーガー特有のすっきりとした食感が嫌いな人が多いが、ここは手作りバーガーであるにもかかわらずしっとりとした食感を誇る。 坡州に立ち寄るなら「ヤンキースバーガー」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンキースバーガーはどこにありますか？",
            "answer": "ヤンキースバーガーは京畿道坡州市東牌洞162-15にあります。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヤンキースバーガーの営業時間は11:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ヤンキースバーガーは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "ヤンキースバーガーには24席あります。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーの場所はどの通りにありますか？",
            "answer": "ヤンキースバーガーは坡州雲亭カフェ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーのメニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "ヤンキースバーガーでは手作りバーガーが主なメニューです。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーの味はどうですか？",
            "answer": "ヤンキースバーガーの味はかなり良いです。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーは若者に人気ですか？",
            "answer": "はい、ヤンキースバーガーは若者に特に愛されています。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーは他の店舗もありますか？",
            "answer": "はい、ヤンキースバーガーはチェーン店を広げているので他の店舗もあります。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーには個室がありますか？",
            "answer": "いいえ、ヤンキースバーガーには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーは手作りバーガーの店ですか？",
            "answer": "はい、ヤンキースバーガーは手作りバーガーの店です。"
        },
        {
            "question": "ヤンキースバーガーの食べ物の食感はどうですか？",
            "answer": "ヤンキースバーガーは手作りバーガーでありながらしっとりとした食感を持っています。"
        },
        {
            "question": "坡州を訪れるならヤンキースバーガーに行くべきですか？",
            "answer": "はい、坡州を訪れるならぜひヤンキースバーガーに足を運んでみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 477
    }
}